得罪講句 我覺得古巨基首太空艙仲好聽過eason首龍舌蘭

利申 好鍾意eason 但今次覺得古巨基嗰首啱口味啲

樓主你快啲走 我嚟掩護你

樓主大撚獲

樓主快啲鎖好門窗

樓主買左人壽保險未？

周星呢 爆了

你們覺得古巨基是我的強敵？SEE？

單春撚全面進場

我2個都撐，但唔覺太空艙好，初心比較好聽

太空艙 個唱腔 ...
好似想扮張國榮

你死啦 全連登最唔得罪得都唔係eason
而係eason班護主犬
下世小心d

樓主快啲走，盲撐好快殺到入嚟
利申：同你一樣睇法

龍舌蘭d詞出事

認同 曲詞都比龍舌蘭好
加上題材又特別同貼近香港現況
真係好正

梗係幫襯泰禾人壽

初心國語版 聽到頭痕

醫生就算黑面甩歌詞hea唱都好過巨膠，吹咩

冇人聽 ？

太空艙好聽呀

初心同太空艙都唔差

子華說

得罪講句 今年古巨基啲歌真係麻麻 初心同太空艙都好悶 就算後者歌詞夠貼地都係咁話
子華說都係玩gimmick 其實都唔好聽
龍舌蘭份詞係膠 但起碼個曲有水準 冇得比